攻陷咗民建聯Facebook

每年收成億
以家啲街站見唔到街坊
Fb接觸唔到選民

啲金主會唔會cut budget 架

一日未統戰成功, 党都唔會cut啦

DAB fb成日出po話街站比人圍
個個comment屌到佢化

支持民建联提供街站时间表, 方便市民发表意见, 祝君平安